［甜故］老婆仔⋯⋯嘻嘻⋯⋯老婆仔⋯⋯嘻嘻⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪⋯⋯啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

「嘻⋯⋯老婆仔啊⋯⋯你副body真係好得啊⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯嗚⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「你真係好靚啊老婆仔⋯⋯啊⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯唔好⋯⋯嗚⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「老婆仔啊⋯⋯啊⋯⋯你真係好好屌⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯求下你⋯⋯放過我啦⋯⋯嗚⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「嘻⋯⋯我就快唔得啦⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「喂呀⋯⋯啊⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

「啊⋯⋯老婆仔⋯⋯我射入去好冇呀？」

啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯唔好呀⋯⋯嗚⋯⋯求下你啦⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「咁你同我講聲，你好愛我啦好冇呀？」

啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯」

「唔講我就射入去。」

「唔好啊！嗚⋯⋯會有BB㗎⋯⋯你放過我啦⋯⋯」

「真係唔肯講？我射入去㗎啦。」

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

我刻意地加快了抽插，每次都用力把陰莖插到底，頂進這個女孩的子宮深處。

女孩正被我用狗仔式蹂躪著，望住她又圓又大的屁股，我的手指不禁在她那臀肉下陷著。

而耳邊只迴盪著她的淒厲的啜泣聲和我倆肉體碰撞的聲音。

啪啪啪啪⋯⋯

「啊⋯⋯老婆仔⋯⋯我射入去好冇呀？」

啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯唔好呀⋯⋯嗚⋯⋯求下你啦⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

「咁你同我講聲，你好愛我啦好冇呀？」

啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯」

「唔講我就射入去。」

「唔好啊！嗚⋯⋯會有BB㗎⋯⋯你放過我啦⋯⋯」

「真係唔肯講？我射入去㗎啦。」

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

我刻意地加快了抽插，每次都用力把陰莖插到底，頂進這個女孩的子宮深處。

女孩正被我用狗仔式蹂躪著，望住她又圓又大的屁股，我的手指不禁在她那臀肉

啪啪啪啪⋯⋯

「老婆仔啊⋯⋯快啲講啦⋯⋯」

「嗚⋯⋯唔⋯⋯唔好⋯⋯」

見她只懂得哭哭啼啼，我便裝作生氣，慍慍的道：「仲唔講！」

然後我便很用力的把手打向她的屁股。

啪！

「嗚⋯⋯唔好打啊⋯⋯」

「講呀！講你好愛我呀！」

接著，我又朝着她的屁股拍打了數下。

啪！

「嗚⋯⋯啊！」

啪！

「唔好啊⋯⋯點解啊⋯⋯」

啪！

「啊！啊⋯⋯」

啪！

「啊！唔⋯⋯唔⋯⋯唔好啊⋯⋯嗚⋯⋯」

啪！

「仲講唔講？」

「我好愛你呀！啊⋯⋯」

她的聲線有點顫抖，迷人的身軀也在微微抖震着。

「愛我就好啦老婆仔⋯⋯嘻⋯⋯」

我的陰莖還插在她又緊又暖的小穴，輕輕蠕動著。

「嗚⋯⋯」

我把身子向前靠著，貼著她的光滑的背脊，感受她的體溫，然後柔柔的親吻她的後頸。

「我都愛你⋯⋯」

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

「我真係好愛你啊⋯⋯」

然後，我捉她的腰，加快了抽插的速度。

啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

而她似是察覺了異樣，便大聲向我喊道：「喂呀！你⋯⋯啊⋯⋯你話我講完就唔射入去嘅⋯⋯唔⋯⋯唔好啊⋯⋯」

我一聲不發，只專注着眼前的運動。

啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯喂呀⋯⋯呀！」

啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

「嗚⋯⋯嗚⋯⋯」

啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

啪啪啪啪啪啪啪啪！！！！！！！

「嗯⋯⋯唔⋯⋯唔⋯⋯」

啪啪啪啪
完

屌,咁撚快交貨

終於出文啦

最後，我把大量精液射進了這個女孩的體內。

接著，便拿了一條繩圈着她的頸部，把她勒緊直到斷氣，再把這個被我勒斃的女孩分屍了。

內臟和殘肢，我都用不同的方式處理掉。

確定沒有人知道是我姦殺了她。

嘻嘻⋯⋯

老婆仔⋯⋯

唔知下一個老婆仔係邊個呢？嘻～嘻～

係咪你呢？

嘻嘻⋯⋯

老婆仔我愛你呀⋯⋯

你愛唔愛我呀？

嘻嘻⋯⋯

冇錯！完！

唔知點解有一個位置會重覆咗
如果令大家好難睇
真係要講返句唔好意思

又咁快完

嘻嘻⋯⋯嘻嘻⋯⋯

短有短嘅好呀⋯⋯

嘻嘻⋯⋯

繼續寫 升中四了啦
我仲想睇呀

阿七 你又失眠呀

瞓醒啦

升中四了就唔寫啦🚬

咁早醒
我仲未瞓呀

咁幾時再出新故呀

睇心情啦🚬

樓豬做咩對住充氣娃娃自言自語

牙牙牙⋯⋯吼！吼⋯⋯

這一天，林鄭終於屈服了。

林鄭正在回應著老公的五大訴求。

「長腿，細腰，美腿，美女，主動。五大訴求，我全都要！」老公在耳旁細道。

「親愛的，可別讓我失望哦！」林鄭隨即解開外套，充滿誘惑的黑絲展顯在老公眼前。

老公再也抵擋不住了...拼命的舔著林鄭的黑絲，從上到下，裡到外，無一滴浪費掉。

「老公，這些日子我好苦啊...每天都要忙著工作，沒時間跟老公你......」老公捂住林鄭的小嘴，並點頭示意。

「交給我吧，小鄭。」 林鄭聽後欣喜若狂。隨即老公便解開林鄭上衣，豐滿的一切讓老公充滿饑渴，雙手在雙球上不斷探索。

「老公，聽說你40年前是籃球隊長。」
「嗯。」
「可以試一下你的運球技巧嗎？」
「抓穩了。」

老公雙手各自運球，雙球活蹦亂跳，彈性猶如少女一般，老公驚訝了，多年缺乏訓練的運球顯得有點生疏。但經過一會操作，運球總算變得暢順。

「啊，不行！...啊！」
「老公，我需要解放更多的潛能...」

老公二話不說，抱起了林鄭。林鄭緊騎著老公。
「可以嗎老公？」
「我比年輕的我更厲害。」

說罷老公把靜特已久的巨龍放進洞穴休息。隨著時間的推進，巨龍漸漸喚醒起來。

覺醒的巨龍非常活躍，對洞穴進行著猛烈的攻勢，而且速度和力量不斷增強。

「甚麼時候變得這麼強的！］
「你不在的時侯。」
「老公，我愛你。」

「啪。啪。啪。」
...

（啪。啪。啪。）
...

「咔。」
「哎呀！」
..
..

「老公你沒事嗎？」
「動不了...」
「小鄭，對不起！」
「沒關係，今天已經夠了。我扶你吧。」

...
「咔。」
「哎呀！」

...............................….................

隔日起床，林生林太腰酸背痛，請假一天。